如果鍾培生輸左，真係柒到唔敢想像

執邊d人仲要刷佢鞋
成世人背後笑佢傻仔

仲要係記者會咁串

最緊要係佢身邊啲有錢仔
真係眾望所歸

笑柒佢一世

唔好傻啦 佢邊會輸

林作唔敢贏

林作私底下可能收多幾球一定要輸

驚輸爆出黎仲柒

林作一定唔會hea打
佢真係打贏既話 想像唔到會帶黎幾大名氣

想問下可以點柒法
人地請林作做場大龍鳳幫佢個拳擊event做宣傳，講明D飛唔平，一定大把傻仔入場
呢到已經賺硬
林作收得錢做show你估佢唔係跟老闆（鐘培生）個劇本做

咁鍾個劇本都幾柒 琴日記招要比人撚

輸左咪話三盤兩勝囉

你覺得佢介意你班連登仔覺得佢比人撚？

唔洗用踩低連登仔既
十個後生仔7個都會上連登 包括你

同埋無論個記招邊個睇 都覺得鐘狗比人撚到狗咁

張家輝個果陣用9個月地獄式健身都操到

如果林作真係有呢個恆心+付出，以佢咁後生會唔會4個月後clean bulk到仆街

學足向柏榮d skill move其實真係有得打
你話鍾培生本身就係打開職業就話難d姐

林作仲可以無限增磅
鐘共增磅反而即輸

咁矮無限增磅會唔會變左打相撲

輸左再比多100萬再打多一場, 無限挑機
林作呢舖發

原來全世界得連登仔先會知道鐘共琴日咁柒

岩 好明顯抄作 會唔會因為人地一句野就簽曬生死狀隻秋抄logan paul vs floyd mayweather 林作明顯收晒錢出嚟俾人屌

林作唔係話無機會

成半年時間操，如果佢本身有做開運動好快pick up到
加上林作身高體重優勢，日日操嘅話絕對夠做啦

不過鐘生都唔會輸啦，將成個event當睇show咁賣飛

九月至算啦

林作贏我睇佢命都無

佢私底下比多200萬作囝
點會輸